有冇人另一半酒吧識返來

分享下自己既經歷

汁屍識

認真呢？

機場識

機場有酒吧咩

Push

另一半係lkf club識

交友app

酒吧friend搭friend識
第一日就手拖手返屋企

扑左野？

之後扑左？

講緊酒吧里，交友Apps關我撚事

都唔方長啦

不屌不相識

屌左之後拍拖？

你又啱

前度係Magnum識
現任係太子酒吧識

有冇one nite

識人係, 都係喺香港酒吧/CLUB識左鬼佬
兩個都婚已結, 一個係MISS嚟,結左十幾年婚, 一個就結左2,3年
仲有1個準備結

我有 含到好舒服 我又含到佢硬哂

Gay?

係 爸打都係機?

One night stand 姐
你估fall in love 咩

唔係